Kickstarter背囊 求同路人

買一送二
買兩個每人會平around$200

歡迎之前個po既樓主搵番我
仲有9日

噚日買咗㖭

Interested

有冇tg?
聽日contact你

好似唔錯wor

also interested

幾錢到?

有興趣點搵你？

可以點搵你

Interested
@sorrythispersonisdead

有興趣

睇落幾好用 , 但三件加晒個袋要成 2.2KG , 其實唔算輕 ....

點夾份，有性趣

想要1set

Tg:real_90

另外想問下運費果度係點

呢個幾靚 可惜我之前已經係ks都買左個code10
使用中

樓主留個tg, 係咪199usd? + 運費？

@needahelpplz

反應比想像中熱烈 既然係咁
歡迎大家用呢個post配對

提示：us$199+$40 既package剩番12個quota
一次買兩個就$350+$65，1人$208（連運費 下同）
一次買3個每人$197
一次買4個（都係用3個既 package）就每人$192
如此類推 姐係$175再分攤番個運費

俾大家參考